(samsung)啱啱唔小心update左個android,而家d語音輸入錯哂，求救……

點搞好

揀番岩語言?

跳咗去蝗語?

disable左samsung果個就得

三星嘅語音輸入 係完全廢嘅,. 用返google keyboard 好好多

安災

安卓災難